{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하이맘 키즈 펜션 블랙 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内にはキッズ用品が完備されており、ネットフリックスとオレTVが設置されています。 また、ワイングラス、ワインオープナー、セスコ空気殺菌器、カプセルコーヒーマシンなども備えています。 個別テラスでは四季折々と雨天時にもバーベキューパーティーを楽しむことができ、ウェーバーガスグリルが提供されます。 付帯施設としては駐車場(10台まで駐車可能)、ペンション内の売店(酒類、ラーメン、お菓子、ヘッバンなどを販売)、そして周辺に位置するチョンピョン駅365マート利用などがあります。 周辺の観光地としてプチフランスがあります。 予約の際、最大収容人数の超過は厳しく禁止され、銀行振込の際には予約者名での入金が必要で、他の名前の場合にはペンションまで連絡しなければなりません。 振込予約の場合、仮想口座が発行され、時間内に入金を完了してから予約が完了します。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室はできません。 予約状況はリアルタイムでは一致しない場合があり、重複予約は優先決済された予約件に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合は入室不可能であり、利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 また、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、安全や火災予防のため、魚や肉を直火方式で焼くことは許されません。 入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能、キッズペンションを楽しむことができ、ブルモン利用料金は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内にはキッズ用品が完備されており、ネットフリックスとオレTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "個別テラスでできることは何ですか？",
            "answer": "個別テラスでは四季折々と雨天時にもバーベキューパーティーを楽しむことができ、ウェーバーガスグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては駐車場(10台まで駐車可能)、ペンション内の売店(酒類、ラーメン、お菓子、ヘッバンなどを販売)、そして周辺に位置するチョンピョン駅365マート利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてプチフランスがあります。"
        },
        {
            "question": "予約に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "予約の際、最大収容人数の超過は厳しく禁止され、銀行振込の際には予約者名での入金が必要で、他の名前の場合にはペンションまで連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "振込予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "振込予約の場合、仮想口座が発行され、時間内に入金を完了してから予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊制限はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やキャンセル料について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室不可能であり、利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、安全や火災予防のため、魚や肉を直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能、キッズペンションを楽しむことができ、ブルモン利用料金は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 631
    }
}